所有係地鐵阻住人落車嘅死全家

屌你老母